大陸麥當勞出辣椒油新地................

初初以為係網民玩嘢
原來係真

WTF

有冇蝦醬新地

金拱門不意外

好似屎

點麥樂雞可能ok